# Flutter Jarvi

[https://flutter.dev/](https://flutter.dev/)

## Содержание

0. [Установка](#Установка)
1. [Архитектура](#Архитекура)

## Установка

flutter pub get
dart run build_runner build

## Архитекура

Архитектура приближена к [https://feature-sliced.design/docs/get-started/overview]FSD

* `/pubspec.yaml` - Библиотеки, ассеты, шрифты подключаем здесь
* `/assets` - Ассеты приложения
* `@src/app/` - основные компоненты приложения, такие как api class и router
    * `api/*` - Базовый класс обращения к апи
    * `router/*` - всё связанное с роутингом
* `@src/feature/` - Основноые реиспользуемые виджеты
    * `*/*` - Виджеты из библиотек
    * `UI/*` - UI виджеты, которые не содержат бизнес-логики
* `@src/screens/`
    * `*/*` - Экраны приложения. Вложенность папок повторяет вложенность роутинга. В основном не содержат логики
* `@src/shared/` - директория с кодом, составляющим слой бизнес-логики (BLL)
    * `*/*` - Хелперы
* `@src/public/`
    * `static/` - статические ресурсы
        * `fonts/*` - шрифты
        * `img/*` - изображения
        * `locales/*` - локализация
* `@src/widgets/*` - экраны приложения, состоящие из виджетов. Сами виджкеты экранов описываем именно здесь.
* `@src/main.dart/*` - Основной и главный файл запуска приложения
